順手買股求解答

小弟之前完全冇接觸過過股票，今日見到匯豐跌到27 打算試吓買少少，但上午下單之後一直卡住係等待交易中，想問吓係咩原因

即係你買唔到

防止你做傻事

第一次買就買呢d垃圾

點解會咁嘅

聽日就買到

你限價，27.55買唔到咪冇

求解答 好難得先等到佢跌倒27.5 點知買咗有交易唔到

即係27.5有交易，但你排唔到，條隊到你嘅時候已經冇人賣27.55呢個價

咁應該要點做？ 但佢個價嗰陣時係27.55

今日最低27.5你如果一早set定應該買到

佢個陣27.55，你見到再落限價單排唔到你正常，前後爭成分鐘

咁如果我下次想買應該要點樣做 上網查左好多資料都搵唔到 我頭先迷惘得滯，好似撳錯咗撒單

聽日爆升

限價盤係你指定一個價錢先交易
下次你想快就市價盤，但市價盤個價唔到你控制

你想27.55入返就聽日準時九點落27.55限價盤買入啦

限價單要排隊，同埋你見到27.5已經係delay咗少少，見到先落如果真係全日低位咁好大機會已經冇你份

Btw都要佢跌返落去先，唔跌到/跌穿你指定個價就唔關你事

樓主即時示範散戶最常犯錯誤

27.5邊係你買咖
呢啲位多數要直接去港交所
現貨交易

未有人放

建議你玩返美股，大把選擇點解仲要買5號仔,是但一隻龍頭股都ko佢

感謝巴打解答開始明少少 我聽日再試下

係咩錯誤

即係要有人放27.5 我先買到？ 但唔係個市跌到27.5 我就可以買嘅咩？

有聽人分析，美股科技股係有前途，不過想港股入手先

假設每個人都係買賣1手
10 個人放 27.5
100個人買
你排50
你要等多40個人放
一係你升個價去27.6
你就排27.6條隊

你聽日set $26買好過

樓主既然自己咁多諗法 唔阻你發達

純粹係個人亂咁分析 唔想係IFC排隊
多多指教

原來係咁，但係假如佢之後升反28/29 咁我個27.5 仲買唔買到架？

要買銀行股就買BAC
一係JPM

其他=垃圾 買左等drop to 0

你出街買外賣人地個飯賣28蚊你得27.5你話買唔買到？

你真心要買set定（撤單前有效）27買啦，呢一兩個星期一定掂到27

首先你要明白咩野係股價

佢唔係無啦啦有人話28就28
佢係競價番黎ge
先排價再排落盤次序

你個case係有人用高d價錢打左你尖

假設個價冇小數，d人全部都係市價賣盤

28 10個人
27 10個人
26 4個人 你

你咪第25個人買到
有24個賣盤，果24個人會成交左
你就排第一了，等再有人賣（冇人打你尖ge 話）你先成交到

點解要入嚟送頭

較做市價盤就ok 架啦

新手上連登

經典既先投資再求知
唔知頭唔知路沖入股市

戇鳩仔買5號

我不入地獄 不過覺得hsbc 唔會倒

少少錢當交學費 不過而家學費都俾唔到 佢唔肯收

信念

我買嗰時個飯係27.5

感謝師兄 要研究一下先

唔緊要啦,你聽日SET返同一個價包你買到

27.5果個係佢最新既交易價，但唔代表有人再用E個價賣，亦都唔代表得你一個人想用E個價入，所以一係高過市價1-3個價位，一係等佢跌穿市價，一係慢慢排隊，排隊有人放俾你。如果係D炒股或者新股暗盤，1秒上落十幾個價位，升個陣想市價入係無可能，跌果陣用市價入應該穿7-8個價位。

聽日17.5 啦戇鳩

你識睇BID ASK未
唔識上網做下功課先

要揀都揀美股啦 大把靚股特價